藍絲團體點解靜晒

係咪大陸都唔想佢地出聲

有水有水 無水無水 有水過水 無水散水

神獸

等指示
返工嘅風險同回報不成比例

錢

何妖比馬會撚完都收左聲

尋日咪有遊行唔知去狗總定政總

傅振中你條仆街，同我出來

懷念大波man